借錢又唔還錢嘅仆街，去死

是靠自己能力借的 為什麼要還